大家唔好再針對警方, 就算佢地係海富狂放催淚彈, 用盾鋤落女示威者個肚, 射盲教師隻眼, 都算啦

就算黑社會斬人, 我地都算左, 你地係咪想再多一個敵人？針對完黑警會點? 圍完警署又點？ 咪又係增加仇恨? 之後又點呢？

俾你反到林鄭, 之後又點呢？
俾你反到共產黨, 之後又點呢？
俾你得晒民意, 之後又點呢？
民主並唔係講武力架

所以要更加對警方有禮貌, 佢地先會有善意, 就算俾佢打俾佢拉, 算啦, 諗下之後呢？就明架啦

記住, 之後又點？記住和平先係你地最大既武器

多咗好多人買雷射筆，求推Post:

【極重要】請立即停止漫罵及用雷射筆射向拍照的途人/大廈單位

和平爭取民意

成個7月連登都講好左唔飲雞尾酒架麻, 大家又唔記得左？

和你老母閪 個400幾500個手足點計

你又想得失民意？

你要500人民意定50萬人民意？

越多人被拉, 越多市民頭破血流, 我地就越多人支持

難分真與假

就算兒童性罪行犯, 都有繼續做幼稚園教師既權利